【毒撚出城】有無人去過「大館」？

基本唔使預約down 個廢app

打卡扮監躉位勁多人排隊
其他地方都無咩嘢野，得個殼

唔使錢質素可能係咁

琴日去完影相
平日都多人到仆街
預約apps基本上係廢
因為Walkin都入得

咪係，完全唔洗預約個入場證，個app廢到爆
免費嘅門票拎黎都知無用，佢都唔好意思唔畀你入場啦

啱啱先有rem koolhaas講talk 叫冇嘢睇

因為最初開果兩個星期真係好多人，所以先要預約。

有d女cs幾正

有無人有去黎。

其實我去過唔止一次
不過次次都係入去Loveramics買杯 幫朋友買咖啡嘢 或者Harrison Wong買特價衫

零幾年係佢啱啱搬走嗰時入過去參觀
仲留低咗少少警局嘅海報雜物之類
行監獄嗰時仲有張每日食咩餐單貼住係度
仲有冇其他人係嗰段時間參觀過？

啲人唔識佢啦

harrisom wong 有擺檔？

有舖

係邊？

對住荷你活道果幢？